"use strict";(self.webpackChunk_N_E=self.webpackChunk_N_E||[]).push([[659155],{659155:e=>{e.exports=JSON.parse('{"entries":[{"type":1,"slug":"can-i-smoke-in-the-hostel","s1":"eu quero fumar","s2":"onde posso fumar","s3":"eu quero um cigarro","s4":"posso fumar maconha","s5":"posso fumar grama","s6":"posso fumar maconha","humanReadableQuestion":"Posso fumar no albergue?","humanReadableAnswer":"N\xe3o \xe9 permitido fumar em nenhuma \xe1rea do albergue, inclusive nos quartos e nos terra\xe7os das \xe1reas comuns. <br><br>\\n\\nEsta pol\xedtica \xe9 rigorosamente aplicada e os h\xf3spedes que n\xe3o puderem segui-la ser\xe3o convidados a sair. Entendemos que esta pol\xedtica pode n\xe3o agradar a todos, por isso pedimos que voc\xea considere isso antes de reservar uma estadia conosco.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Regras do Hostel"},{"type":1,"slug":"can-i-vape-in-the-hostel","s1":"onde posso vapear","s2":"eu quero vapear","humanReadableQuestion":"Posso vaporizar no albergue?","humanReadableAnswer":"Voc\xea pode vaporizar no terra\xe7o da sala comum ou na varanda do seu pr\xf3prio quarto (quando dispon\xedvel). Por favor, n\xe3o vapeie dentro do albergue.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Regras do Hostel"},{"type":1,"slug":"can-i-smoke-cannabis","s1":"Eu quero fumar cannabis","humanReadableQuestion":"Posso fumar cannabis?","humanReadableAnswer":"A cannabis \xe9 vendida legalmente apenas na It\xe1lia para uso m\xe9dico ou industrial. Fumar cannabis no albergue \xe9 estritamente proibido, e solicitamos que voc\xea n\xe3o leve cannabis para o albergue nem a fume nas proximidades.  Entendemos que essa pol\xedtica pode n\xe3o se adequar a todos, por isso pedimos que voc\xea considere isso antes de reservar uma estadia conosco.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Regras do Hostel"},{"type":1,"slug":"can-i-bring-my-own-alcohol","s1":"bebida pr\xf3pria","s2":"Posso trazer minha pr\xf3pria bebida","s3":"O albergue tem um abridor de vinho","s4":"comprar \xe1lcool pr\xf3prio","s5":"beber o pr\xf3prio \xe1lcool","s6":"beber meu pr\xf3prio \xe1lcool","humanReadableQuestion":"Posso trazer meu pr\xf3prio \xe1lcool?","humanReadableAnswer":"Pedimos que os h\xf3spedes n\xe3o tragam bebidas alco\xf3licas compradas fora do albergue nem as consumam no local. <br><br>\\n\\nEsta pol\xedtica \xe9 rigorosamente aplicada e os h\xf3spedes que n\xe3o puderem segui-la ser\xe3o convidados a sair. Entendemos que esta pol\xedtica pode n\xe3o agradar a todos, por isso pedimos que voc\xea considere isso antes de reservar uma estadia conosco.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Regras do Hostel"},{"type":1,"slug":"when-does-noise-restriction-start-and-what-does-it-mean","s1":"Que horas devem restri\xe7\xf5es de ru\xeddo","s2":"A que horas deve parar de fazer barulho","s3":"A que horas deve reduzir o ru\xeddo","humanReadableQuestion":"Quando come\xe7a a restri\xe7\xe3o de ru\xeddo e o que isso significa?","humanReadableAnswer":"A cidade de Positano tem uma restri\xe7\xe3o de ru\xeddo que come\xe7a \xe0 meia-noite, que \xe9 aplicada pela pol\xedcia local. A pousada possui restri\xe7\xe3o de ru\xeddo que come\xe7a \xe0s 23h45, hor\xe1rio em que pedimos aos h\xf3spedes que mantenham o volume da conversa e desliguem qualquer m\xfasica. <br><br>\\n\\nSe um h\xf3spede n\xe3o conseguir seguir as restri\xe7\xf5es de ru\xeddo do albergue, poderemos pedir-lhe que saia. Entendemos que as restri\xe7\xf5es de ru\xeddo podem n\xe3o agradar a todos, por isso pedimos que voc\xea considere isso antes de reservar uma estadia conosco.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Regras do Hostel"},{"type":1,"slug":"can-we-play-music-and-if-so-until-what-time-at-night","s1":"Posso tocar m\xfasica","s2":"Que horas deve desligar a m\xfasica","s3":"Que horas deve desligar a m\xfasica","s4":"a que horas devo parar de tocar m\xfasica","s5":"Que horas deve reduzir o volume musical","humanReadableQuestion":"Podemos tocar m\xfasica e, em caso afirmativo, at\xe9 que horas \xe0 noite?","humanReadableAnswer":"A m\xfasica pode ser tocada at\xe9 23:45. Ap\xf3s esse per\xedodo, a prefeitura de Positano tem uma restri\xe7\xe3o de ru\xeddo no lugar. Enquanto entendemos que alguns convidados podem tocar m\xfasica silenciosamente ap\xf3s esse per\xedodo, n\xe3o podemos permitir por tr\xeas raz\xf5es: \\n\\n1) A m\xfasica tranquila geralmente leva a uma conversa mais alta do que a conversa\xe7\xe3o; <br>\\n2) O que uma pessoa considera silenciosa pode n\xe3o ser percebida como tal por outras pessoas, principalmente ap\xf3s consumir \xe1lcool; e <br> \\n3) A m\xfasica silenciosa pode gradualmente aparecer em volume ao longo do tempo. Aplicamos essa pol\xedtica e podemos pedir aos h\xf3spedes que saiam se n\xe3o conseguirem segui-la. <br><br> \\n\\nSe um h\xf3spede n\xe3o puder seguir as restri\xe7\xf5es de ru\xeddo do albergue, podemos pedir que eles saiam. Entendemos que as restri\xe7\xf5es de ru\xeddo podem n\xe3o se adequar a todos, por isso pedimos que voc\xea considere isso antes de reservar uma estadia conosco.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Regras do Hostel"},{"type":1,"slug":"can-we-play-music-through-a-speaker-and-if-so-until-what-time-at-night","s1":"posso usar um alto-falante musical","s2":"a que horas deve desligar o alto-falante","s3":"Que horas deve desligar o alto-falante","s4":"a que horas deve reduzir o volume do alto-falante","humanReadableQuestion":"Podemos tocar m\xfasica atrav\xe9s de um alto-falante e, em caso afirmativo, at\xe9 que horas da noite?","humanReadableAnswer":"A m\xfasica pode ser tocada at\xe9 23:45. Ap\xf3s esse per\xedodo, a prefeitura de Positano tem uma restri\xe7\xe3o de ru\xeddo no lugar. Enquanto entendemos que alguns convidados podem tocar m\xfasica silenciosamente ap\xf3s esse per\xedodo, n\xe3o podemos permitir por tr\xeas raz\xf5es: \\n\\n1) A m\xfasica tranquila geralmente leva a uma conversa mais alta do que a conversa\xe7\xe3o; <br>\\n2) O que uma pessoa considera silenciosa pode n\xe3o ser percebida como tal por outras pessoas, principalmente ap\xf3s consumir \xe1lcool; e <br> \\n3) A m\xfasica silenciosa pode gradualmente aparecer em volume ao longo do tempo. Aplicamos essa pol\xedtica e podemos pedir aos h\xf3spedes que saiam se n\xe3o conseguirem segui-la. <br><br> \\n\\nSe um h\xf3spede n\xe3o puder seguir as restri\xe7\xf5es de ru\xeddo do albergue, podemos pedir que eles saiam. Entendemos que as restri\xe7\xf5es de ru\xeddo podem n\xe3o se adequar a todos, por isso pedimos que voc\xea considere isso antes de reservar uma estadia conosco.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Regras do Hostel"},{"type":1,"slug":"can-we-use-the-communal-terrace-after-midnight","s1":"terra\xe7o fecha depois da meia-noite","s2":"o deck fecha depois da meia-noite","s3":"o p\xe1tio fecha depois da meia-noite","humanReadableQuestion":"Podemos usar o terra\xe7o comum depois da meia-noite?","humanReadableAnswer":"Os h\xf3spedes podem usar o terra\xe7o comunit\xe1rio a qualquer momento, desde que sigam as regras do albergue. Se voc\xea tiver alguma d\xfavida sobre essas regras, poder\xe1 verificar a lista de regras fornecidas pelo albergue. <br><br>\\n\\nSe um h\xf3spede n\xe3o puder seguir as restri\xe7\xf5es de ru\xeddo do albergue, podemos pedir que eles saiam. Entendemos que as restri\xe7\xf5es de ru\xeddo podem n\xe3o se adequar a todos, por isso pedimos que voc\xea considere isso antes de reservar uma estadia conosco.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Regras do Hostel"},{"type":1,"slug":"when-does-the-bar-close","s1":"hor\xe1rio de fechamento do bar","s2":"\xfaltimos pedidos do bar","s3":"Que horas s\xe3o as \xfaltimas ordens","s4":"a que horas o bar fecha","s5":"quando o bar fecha","s6":"Quando s\xe3o as \xfaltimas ordens","humanReadableQuestion":"Quando o bar fecha?","humanReadableAnswer":"O albergue est\xe1 licenciado para servir bebidas 24 horas por dia, mas normalmente chamamos as \xfaltimas ordens \xe0s 23h30, antes da restri\xe7\xe3o de ru\xeddo da cidade \xe0s 23h45. Isso nos ajuda a cumprir os regulamentos da cidade e tamb\xe9m acomoda as necessidades dos h\xf3spedes que desejam dormir depois da meia-noite. Se voc\xea quiser tomar uma bebida mais tarde \xe0 noite, pode visitar um dos bares da praia ou a boate na praia principal, que n\xe3o est\xe3o sujeitos \xe0 mesma restri\xe7\xe3o de ru\xeddo e permanecem abertos ap\xf3s esse tempo. <br><br>\\n\\nSe um h\xf3spede n\xe3o puder seguir as restri\xe7\xf5es de ru\xeddo do albergue, podemos pedir que eles saiam. Entendemos que as restri\xe7\xf5es de ru\xeddo podem n\xe3o se adequar a todos, por isso pedimos que voc\xea considere isso antes de reservar uma estadia conosco.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Regras do Hostel"},{"type":1,"slug":"how-can-i-buy-drinks","s1":"quanto custa comprar bebidas","s2":"Quanto custam as bebidas","s3":"quanto s\xe3o bebidas de bar","s4":"pre\xe7os dos bares","s5":"onde posso comprar bebidas","s6":"Quero comprar uma bebida no bar","humanReadableQuestion":"Como posso comprar bebidas?","humanReadableAnswer":"Existem tr\xeas maneiras de pagar por bebidas no albergue: <br><br>\\n\\n1. Compre um plano de refei\xe7\xf5es que inclua bebidas. <br>\\n2. Pague por bebidas em dinheiro com um desconto de 20%. <br>\\n3. Encomende e pague por bebidas por cart\xe3o."},{"type":1,"slug":"where-can-i-find-the-bar-menu","s1":"onde posso encontrar o menu do bar","s2":"eu quero ler o menu do bar","s3":"quero ver o menu do bar","s4":"N\xe3o consigo encontrar o menu do bar","humanReadableQuestion":"Onde posso encontrar o menu do bar?","humanReadableAnswer":"Por favor, veja o menu do bar abaixo.  Se voc\xea deseja compartilhar o menu, basta mostrar a outros convidados o c\xf3digo QR localizado no lado superior direito do menu.","link1":"/pt/menu-bar","linkText1":"Menu do bar"},{"type":1,"slug":"what-rules-does-the-hostel-have","s1":"quais s\xe3o as regras do albergue","s2":"eu acho que existem muitas regras","s3":"por que o albergue tem regras est\xfapidas","s4":"por que existem tantas regras","s5":"por que muitas regras","humanReadableQuestion":"Quais s\xe3o as regras do hostel?","humanReadableAnswer":"Temos um conjunto de regras para garantir a seguran\xe7a e o prazer de todos os h\xf3spedes. Essas regras tamb\xe9m garantem que somos legalmente compat\xedveis. Confira nossa lista de regras para obter detalhes futuros. <br><br>\\n\\nSe um h\xf3spede n\xe3o puder seguir uma ou mais de nossas regras, podemos pedir que eles saiam. Entendemos que nossas regras podem n\xe3o ser aceit\xe1veis ​​a todos, por isso pedimos que voc\xea considere isso antes de reservar uma estadia conosco.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Regras do Hostel"},{"type":1,"slug":"what-happens-if-i-break-hostel-rules","s1":"pediu para sair","s2":"Algu\xe9m quebrou as regras do albergue","s3":"Eu quebrei as regras do albergue","humanReadableQuestion":"O que acontece se eu quebrar as regras do albergue?","humanReadableAnswer":"Em nosso albergue, contamos com nossos h\xf3spedes para seguir as regras e regulamentos em vigor para garantir a seguran\xe7a e o conforto de todos os h\xf3spedes. Confiamos que nossos h\xf3spedes far\xe3o a sua parte para manter um ambiente respeitoso e ordenado. No entanto, se um h\xf3spede demonstrar que n\xe3o seguir\xe1 as regras do albergue, poderemos pedir-lhe que saia para proteger o bem-estar dos outros h\xf3spedes e o funcionamento geral do albergue. Obrigado pela sua compreens\xe3o e coopera\xe7\xe3o.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Regras do Hostel"},{"type":1,"slug":"is-the-hostel-s-water-drinkable","s1":"posso beber a \xe1gua","s2":"Os albergues s\xe3o pot\xe1veis ​​aqu\xe1ticos","s3":"A \xe1gua est\xe1 bem para beber","humanReadableQuestion":"A \xe1gua do hostel \xe9 pot\xe1vel?","humanReadableAnswer":"A \xe1gua da torneira no albergue \xe9 segura para beber.  \xc9 seguro beber conforme entregue pela empresa de \xe1gua que fornece o albergue.  No entanto, o albergue filtra a \xe1gua que recebemos, melhorando sua qualidade e reduzindo sua dureza. <br><br>  \\n\\nPara sua conveni\xeancia, tamb\xe9m mantemos um resfriado de \xe1gua abastecido com \xe1gua pot\xe1vel na \xe1rea do bar."},{"type":1,"slug":"where-is-the-hostel-fridge","s1":"Posso usar geladeira","s2":"Onde est\xe1 a geladeira comum","s3":"h\xe1 uma geladeira para os h\xf3spedes","humanReadableQuestion":"Onde fica a geladeira do albergue?","humanReadableAnswer":"O albergue tem uma geladeira dispon\xedvel para os h\xf3spedes usarem e \xe9 capaz de armazenar itens perec\xedveis.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instala\xe7\xf5es do Hostel"},{"type":1,"slug":"where-is-the-guest-kitchen","s1":"posso usar a cozinha","s2":"onde fica a cozinha comunit\xe1ria","s3":"h\xe1 uma cozinha para os h\xf3spedes","humanReadableQuestion":"Onde est\xe1 a cozinha de h\xf3spedes?","humanReadableAnswer":"O albergue n\xe3o tem uma cozinha dispon\xedvel para os h\xf3spedes usarem. No entanto, podemos fornecer pratos, facas e garfos, sal e pimenta, e um microondas para aquecer os alimentos. Tamb\xe9m podemos fornecer \xe1gua quente mediante solicita\xe7\xe3o. Informe-nos se precisar de alguma assist\xeancia ou tiver alguma solicita\xe7\xe3o especial.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instala\xe7\xf5es do Hostel"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-separate-out-rubbish-recycle","s1":"o albergue recicla","s2":"voc\xea separa o lixo","humanReadableQuestion":"O albergue separa o lixo/reciclagem?","humanReadableAnswer":"Sim, temos um sistema para dividir e descartar adequadamente o lixo. Todo o lixo \xe9 dividido em uma das cinco categorias: papel, pl\xe1stico, vidro/garrafas, org\xe2nico e diverso. Ao separar nossos res\xedduos dessa maneira, somos capazes de reciclar o m\xe1ximo poss\xedvel e reduzir nosso impacto no meio ambiente. Obrigado por sua coopera\xe7\xe3o por nos ajudar a manter um albergue limpo e sustent\xe1vel."},{"type":1,"slug":"where-can-i-put-my-rubbish","s1":"o que posso fazer com meu lixo","s2":"Onde est\xe1 uma lata de lixo","s3":"onde est\xe1 uma lixeira","s4":"eu quero jogar fora meu lixo","s5":"eu quero jogar lixo","humanReadableQuestion":"Onde posso colocar meu lixo?","humanReadableAnswer":"Existem tr\xeas op\xe7\xf5es para descartar lixo no albergue: <br><br>\\n\\n1. O terra\xe7o comunit\xe1rio tem caixas. <br>\\n2. Cada quarto tem uma lata de lixo/lixo para sua conveni\xeancia. <br>\\n3. Se voc\xea precisar de assist\xeancia de descarte de itens grandes ou pesados, poder\xe1 entreg\xe1-los \xe0 equipe e cuidaremos disso para voc\xea. <br><br>\\n\\nObrigado por nos ajudar a manter o albergue limpo e arrumado."},{"type":1,"slug":"can-i-bring-a-friend-relative-etc-to-the-hostel","s1":"posso trazer um amigo para visitar o albergue","s2":"Posso trazer um visitante","s3":"meus pais podem visitar o albergue","s4":"Algu\xe9m pode me visitar","s5":"um amigo pode me visitar","s6":"Um amigo pode visitar o albergue","humanReadableQuestion":"Posso levar um amigo/parente/etc para o hostel?","humanReadableAnswer":"Priorizamos a seguran\xe7a e prote\xe7\xe3o dos nossos h\xf3spedes. <br><br>\\n\\nIsto significa garantir que apenas convidados registados estejam nas instala\xe7\xf5es e avaliar a sua compet\xeancia para estarem nas instala\xe7\xf5es de forma cont\xednua. Como resultado, n\xe3o podemos acomodar pessoas que n\xe3o estejam hospedadas no albergue, inclusive fornecendo-lhes caf\xe9 da manh\xe3, bebidas no bar ou outros servi\xe7os di\xe1rios de albergue.  Em apoio a esta pol\xedtica, pedimos que os nossos h\xf3spedes n\xe3o tragam visitantes n\xe3o convidados para o albergue, e aplicamos esta pol\xedtica estritamente. \\n\\nSe um h\xf3spede n\xe3o conseguir seguir esta pol\xedtica, poderemos pedir-lhe que saia. Entendemos que esta pol\xedtica pode n\xe3o ser aceit\xe1vel para todos, por isso pedimos que voc\xea considere isso antes de reservar uma estadia conosco. <br><br>\\n\\nObrigado pela sua compreens\xe3o e coopera\xe7\xe3o na manuten\xe7\xe3o da seguran\xe7a do nosso albergue.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Regras do Hostel"},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi","s1":"Como posso organizar um t\xe1xi","s2":"Como posso reservar um t\xe1xi","s3":"Como posso entrar em contato com o t\xe1xi","s4":"Como posso encontrar um t\xe1xi","s5":"como posso agendar um t\xe1xi","humanReadableQuestion":"Como posso pedir um t\xe1xi?","humanReadableAnswer":"Para solicitar um t\xe1xi, voc\xea pode usar o WhatsApp para entrar em contato com o seguinte n\xfamero em ingl\xeas ou italiano: +39 379 125 6222."},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi-2","s1":"Hostel organize um t\xe1xi","s2":"albergue reserve um t\xe1xi","s3":"Hostel Contact Taxi","s4":"albergue encontre um t\xe1xi","s5":"T\xe1xi da programa\xe7\xe3o do albergue","humanReadableQuestion":"Como posso pedir um t\xe1xi?","humanReadableAnswer":"Para solicitar um t\xe1xi, voc\xea pode usar o WhatsApp para entrar em contato com o seguinte n\xfamero em ingl\xeas ou italiano: +39 379 125 6222."},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi-3","s1":"Hostel organize um t\xe1xi","s2":"O t\xe1xis do livro do albergue pode","s3":"O albergue pode entrar em contato com t\xe1xis","s4":"o hostel pode encontrar um t\xe1xi","s5":"hostel pode agendar um t\xe1xi","humanReadableQuestion":"Como posso pedir um t\xe1xi?","humanReadableAnswer":"Para solicitar um t\xe1xi, voc\xea pode usar o WhatsApp para entrar em contato com o seguinte n\xfamero em ingl\xeas ou italiano: +39 379 125 6222."},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi-4","s1":"Eu quero organizar um t\xe1xi","s2":"Eu quero reservar um t\xe1xi","s3":"quero entrar em contato com t\xe1xi","s4":"eu quero encontrar um t\xe1xi","s5":"quero agendar um t\xe1xi","s6":"eu quero um t\xe1xi","humanReadableQuestion":"Como posso pedir um t\xe1xi?","humanReadableAnswer":"Para solicitar um t\xe1xi, voc\xea pode usar o WhatsApp para entrar em contato com o seguinte n\xfamero em ingl\xeas ou italiano: +39 379 125 6222."},{"type":1,"slug":"where-is-the-nearest-laundrette","s1":"onde posso lavar minhas roupas","s2":"Como posso lavar minhas roupas","s3":"Eu quero lavar minhas roupas","s4":"onde posso lavar minha roupa","s5":"como posso lavar minha roupa","humanReadableQuestion":"Onde fica a lavanderia mais pr\xf3xima?","humanReadableAnswer":"A lavanderia mais pr\xf3xima do nosso albergue \xe9 chamada L\'Arcobaleno di Ruggiero Giuseppina & C. Sas, e est\xe1 localizado a 350 metros ou 1150 p\xe9s do albergue. O hor\xe1rio de funcionamento da lavanderta pode variar ao longo do ano, por isso recomendamos verificar a listagem do Google Business para obter as informa\xe7\xf5es mais atualizadas. Uma op\xe7\xe3o conveniente ao usar a lavanderia \xe9 deixar a roupa, sair para o dia e colet\xe1-la no final do dia. A equipe de lavanderia lavar\xe1, secar\xe1 e empacotar\xe1 suas roupas para voc\xea. Embora voc\xea possa economizar dinheiro lavando suas roupas, as m\xe1quinas da lavanderia tendem a estar ocupadas, por isso pode ser mais conveniente que a equipe cuide da sua roupa para voc\xea.","link1":"https://www.google.com/maps/dir/40.6297293,14.4808914/Viale+Pasitea,+271,+84017+Positano+SA/@40.6292517,14.4811277,19z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x133b976884650085:0xc16c5e2300284dc1!2m2!1d14.4841617!2d40.6284633!3e2","linkText1":"Instru\xe7\xf5es e hor\xe1rio de funcionamento: lavanderia"},{"type":1,"slug":"where-is-the-hostel-s-washing-machine","s1":"onde fica a m\xe1quina de lavar","s2":"onde os h\xf3spedes podem lavar suas roupas","s3":"onde fica a m\xe1quina de lavar dos h\xf3spedes","s4":"onde posso lavar minhas roupas","s5":"como posso lavar roupas","s6":"eu quero lavar roupas","humanReadableQuestion":"Onde fica a m\xe1quina de lavar o albergue?","humanReadableAnswer":"De acordo com nossa lista anunciada de instala\xe7\xf5es, o albergue n\xe3o possui instala\xe7\xf5es de lavanderia no local.  Isso se deve ao espa\xe7o limitado para as instala\xe7\xf5es de lavagem e secagem. <br><br>\\n\\nA lavanderia mais pr\xf3xima est\xe1 localizada a 350 metros ou 1150 p\xe9s do albergue.  \xc9 chamado L\'Arcobaleno di Ruggiero Giuseppina & C. Sas, e est\xe1 localizado a 350 metros ou 1150 p\xe9s do albergue. O hor\xe1rio de funcionamento da lavanderta pode variar ao longo do ano, por isso recomendamos verificar a listagem do Google Business para obter as informa\xe7\xf5es mais atualizadas. Uma op\xe7\xe3o conveniente ao usar a lavanderia \xe9 deixar a roupa, sair para o dia e colet\xe1-la no final do dia. A equipe de lavanderia lavar\xe1, secar\xe1 e empacotar\xe1 suas roupas para voc\xea. Embora voc\xea possa economizar dinheiro lavando suas roupas, as m\xe1quinas da lavanderia tendem a estar ocupadas, por isso pode ser mais conveniente que a equipe cuide da sua roupa para voc\xea. Obrigado por considerar esta op\xe7\xe3o durante a sua estadia conosco. <br><br>\\n\\nObrigado pela sua compreens\xe3o.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instala\xe7\xf5es do Hostel","link2":"https://www.google.com/maps/dir/40.6297293,14.4808914/Viale+Pasitea,+271,+84017+Positano+SA/@40.6292517,14.4811277,19z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x133b976884650085:0xc16c5e2300284dc1!2m2!1d14.4841617!2d40.6284633!3e2","linkText2":"Instru\xe7\xf5es e hor\xe1rio de funcionamento: lavanderia"},{"type":1,"slug":"where-can-i-dry-my-towel","s1":"onde posso pendurar toalha para secar","s2":"onde os h\xf3spedes podem secar suas toalhas","s3":"Como posso secar minha toalha","s4":"Eu quero secar minha toalha","humanReadableQuestion":"Onde posso secar minha toalha?","humanReadableAnswer":"Se precisar pendurar a toalha para secar, h\xe1 algumas op\xe7\xf5es a serem consideradas, dependendo das comodidades do seu quarto. Aqui est\xe3o duas coisas que voc\xea deve ter em mente: <br><br>\\n\\nSe o seu quarto tiver terra\xe7o, voc\xea pode pendurar sua toalha para secar l\xe1. Esta \xe9 uma maneira conveniente e eficaz de secar suas coisas. <br>\\nSe o seu quarto n\xe3o tiver terra\xe7o, voc\xea pode pendurar a toalha para secar no quarto. Basta estar atento ao espa\xe7o e \xe0 disposi\xe7\xe3o do seu c\xf4modo e tentar encontrar um local bem ventilado e afastado. <br><br>\\n\\nEsperamos que isso ajude com suas necessidades de lavanderia. Se voc\xea tiver alguma d\xfavida, n\xe3o hesite em perguntar.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instala\xe7\xf5es do Hostel"},{"type":1,"slug":"where-can-i-dry-my-things","s1":"pendure minhas coisas para secar","s2":"onde est\xe1 o escorredor para minhas coisas","s3":"onde est\xe1 o secador de tumble","s4":"Como posso secar minhas coisas","s5":"eu quero secar minhas coisas","humanReadableQuestion":"Onde posso secar minhas coisas?","humanReadableAnswer":"Se voc\xea precisar pendurar suas coisas para secar, h\xe1 algumas op\xe7\xf5es a serem consideradas, dependendo das comodidades do seu quarto. Aqui est\xe3o duas coisas a ter em mente: <br><br>\\n\\nSe o seu quarto tiver um terra\xe7o, voc\xea pode pendurar suas coisas para secar l\xe1. Esta \xe9 uma maneira conveniente e eficaz de secar suas coisas. <br>\\nSe o seu quarto n\xe3o tiver um terra\xe7o, voc\xea pode pendurar suas coisas para secar no seu quarto. Apenas esteja atento ao espa\xe7o e ao layout do seu quarto e tente encontrar um local bem ventilado e fora do caminho. <br><br>\\n\\nEsperamos que isso ajude com suas necessidades de roupa. Se voc\xea tiver alguma d\xfavida, n\xe3o hesite em perguntar.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instala\xe7\xf5es do Hostel"},{"type":1,"slug":"where-can-i-dry-my-clothes","s1":"pendurar roupas para secar","s2":"onde fica a secadora de roupas","s3":"onde est\xe1 o secador de tumble","s4":"Como posso secar minhas roupas","s5":"eu quero secar minhas roupas","humanReadableQuestion":"Onde posso secar minhas roupas?","humanReadableAnswer":"Se voc\xea precisar pendurar suas roupas para secar, h\xe1 algumas op\xe7\xf5es a serem consideradas dependendo das comodidades do seu quarto. Aqui est\xe3o duas coisas a ter em mente: <br><br>\\n\\nSe o seu quarto tiver um terra\xe7o, voc\xea pode pendurar suas roupas para secar l\xe1. Esta \xe9 uma maneira conveniente e eficaz de secar suas coisas. <br>\\nSe o seu quarto n\xe3o tiver um terra\xe7o, voc\xea pode pendurar suas roupas para secar no seu quarto. Apenas esteja atento ao espa\xe7o e ao layout do seu quarto e tente encontrar um local bem ventilado e fora do caminho. <br><br>\\n\\nEsperamos que isso ajude com suas necessidades de roupa. Se voc\xea tiver alguma d\xfavida, n\xe3o hesite em perguntar.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instala\xe7\xf5es do Hostel"},{"type":1,"slug":"where-is-the-iron","s1":"Roupas ferro","s2":"Onde est\xe1 as roupas de ferro","s3":"onde est\xe1 o ferro para roupas","s4":"Como posso passar minhas roupas","s5":"eu quero passar minhas roupas","humanReadableQuestion":"Onde est\xe1 o ferro?","humanReadableAnswer":"De acordo com nossa lista de comodidades anunciada, o albergue n\xe3o possui ferro de passar roupa dispon\xedvel para uso dos h\xf3spedes. No entanto, temos um alisador de roupas que pode ajudar a suavizar quaisquer vincos em suas roupas. Caso necessite utilizar o alisador de roupas, venha nos visitar no bar/recep\xe7\xe3o e teremos prazer em atend\xea-lo. Obrigado pela sua compreens\xe3o.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instala\xe7\xf5es do Hostel"},{"type":1,"slug":"where-is-the-hairdryer","s1":"secador de cabelo","s2":"como posso secar meu cabelo","s3":"eu quero secar meu cabelo","humanReadableQuestion":"Onde est\xe1 o secador de cabelo?","humanReadableAnswer":"O albergue disp\xf5e de secadores de cabelo para uso dos h\xf3spedes. Se precisar de um secador de cabelo emprestado, venha nos visitar na \xe1rea do bar e teremos prazer em ajud\xe1-lo.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instala\xe7\xf5es do Hostel"},{"type":1,"slug":"how-can-i-lock-the-lockers","s1":"quero alugar um cadeado","s2":"onde posso conseguir um cadeado","s3":"Como posso conseguir um cadeado","s4":"Eu quero um cadeado","s5":"eu quero trancar arm\xe1rios","s6":"como posso alugar um cadeado","humanReadableQuestion":"Como posso trancar os arm\xe1rios?","humanReadableAnswer":"O albergue disp\xf5e de cadeados para uso dos h\xf3spedes mediante um dep\xf3sito de 10 euros. Se precisar de um cadeado emprestado, venha nos visitar na \xe1rea do bar e teremos prazer em ajud\xe1-lo.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instala\xe7\xf5es do Hostel"},{"type":1,"slug":"where-can-i-change-my-towel","s1":"onde posso trocar minha toalha","s2":"Como posso trocar minha toalha","s3":"Eu quero mudar minha toalha","s4":"onde posso trocar minha toalha","s5":"Como posso trocar minha toalha","s6":"quero trocar minha toalha","humanReadableQuestion":"Onde posso trocar minha toalha?","humanReadableAnswer":"Toalhas s\xe3o fornecidas a todos os h\xf3spedes como um servi\xe7o necess\xe1rio. O hostel disp\xf5e de um sistema para equilibrar este compromisso com as considera\xe7\xf5es ambientais, cobrando uma taxa de aluguer de dois euros pela troca de toalhas. Se desejar trocar sua toalha, venha nos visitar na \xe1rea do bar e teremos prazer em atend\xea-lo.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instala\xe7\xf5es do Hostel"},{"type":1,"slug":"where-can-i-get-another-towel","s1":"onde posso conseguir uma toalha fresca","s2":"como posso conseguir uma toalha limpa","s3":"Eu quero uma toalha fresca","s4":"onde posso pegar uma toalha de praia","s5":"como posso conseguir uma toalha de praia","s6":"Eu quero uma toalha de praia","humanReadableQuestion":"Onde posso conseguir outra toalha?","humanReadableAnswer":"Toalhas s\xe3o fornecidas a todos os h\xf3spedes como um servi\xe7o necess\xe1rio. O hostel disp\xf5e de um sistema para equilibrar este compromisso com as considera\xe7\xf5es ambientais, cobrando uma taxa de aluguer de dois euros por toalhas adicionais. Se desejar obter outra toalha, venha visitar-nos na zona do bar e teremos todo o prazer em ajud\xe1-lo - basta informar-nos se necessita de uma toalha de praia ou de banho.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instala\xe7\xf5es do Hostel"},{"type":1,"slug":"where-can-i-store-my-bicycle-on-site","s1":"onde posso colocar minha bicicleta","s2":"Como posso armazenar minha bicicleta","s3":"como posso guardar minha bicicleta","s4":"Eu quero armazenar minha bicicleta","humanReadableQuestion":"Onde posso armazenar minha bicicleta no local?","humanReadableAnswer":"O lugar mais pr\xf3ximo de Park Bicycles est\xe1 localizado na rua acima da prefeitura de Positano, que fica a 90 metros ou 270 p\xe9s do albergue. Observe que esses espa\xe7os s\xe3o fornecidos pela prefeitura de Positano e n\xe3o pelo albergue, e n\xe3o podemos garantir sua disponibilidade ou adequa\xe7\xe3o ao objetivo.","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Comune+Di+Positano,+Via+G.+Marconi,+111,+84017+Positano+SA/@40.6293915,14.4807703,19z/data=!4m19!4m18!1m10!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!3m4!1m2!1d14.4808653!2d40.629642!3s0x133b976686c5d6c9:0x2ae94b1bb3372aa1!1m5!1m1!1s0x133b976f6aed0f21:0x9032d28e2e4f9035!2m2!1d14.4817277!2d40.6291212!3e2","linkText1":"Instru\xe7\xf5es: Prefeitura"},{"type":1,"slug":"where-can-i-park-my-car","s1":"Onde est\xe1 o estacionamento mais pr\xf3ximo","s2":"Como posso estacionar meu carro","s3":"Encontre um lugar para estacionar meu carro","s4":"encontrar estacionamento","s5":"o albergue tem vagas de estacionamento","s6":"Eu quero estacionar meu carro","humanReadableQuestion":"Onde posso estacionar meu carro?","humanReadableAnswer":"De acordo com a nossa lista anunciada de instala\xe7\xf5es, o albergue n\xe3o possui um espa\xe7o de estacionamento dedicado. As vagas de estacionamento s\xe3o caras, com pre\xe7os sendo 100.000 euros ou mais por espa\xe7o. <br><br>\\n\\nComo alternativa, voc\xea pode estacionar seu carro na rua de gra\xe7a, embora possa ser dif\xedcil encontrar uma vaga de estacionamento gratuita durante os meses de pico de ver\xe3o de junho, julho e agosto. Voc\xea pode tentar procurar estacionamento gratuito perto da parada de \xf4nibus localizada antes do albergue (se estiver dirigindo de N\xe1poles/Sorrento para Positano). Voc\xea pode encontrar esse local inserindo \'jfjg+2x Positano, prov\xedncia de Salerno, It\xe1lia\' no Google Maps. Ao estacionar na rua, certifique-se de n\xe3o estacionar em uma curva na estrada, na garagem de algu\xe9m ou em um espa\xe7o reservado para funcion\xe1rios fiscais ou para a pol\xedcia, pois voc\xea pode receber uma multa de estacionamento ou ter seu carro rebocado. <br><br>\\n\\nO estacionamento em lotes comerciais geralmente custa cerca de 10 euros por hora. Se voc\xea preferir a conveni\xeancia de um estacionamento pago, inclu\xedmos links para os tr\xeas estacionamentos mais pr\xf3ximos para sua refer\xeancia.","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Parcheggio+Anna,+Viale+Pasitea,+173%2FA,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4809978,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976892497ecb:0x6af10bef81190cd9!2m2!1d14.4799453!2d40.6290604!3e0","linkText1":"Instru\xe7\xf5es: Parcheggio Anna","link2":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Garage+Parking+lot+fratelli+Milano,+Viale+Pasitea,+282,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4810084,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b9766225023a3:0x2fbfe23052b9b2ff!2m2!1d14.4801205!2d40.6288187!3e0","linkText2":"Como chegar: Estacionamento Milano Brothers","link3":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Parking+Ma.cri,+Viale+Pasitea,+173,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4809761,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b9768918feb1d:0x494d7496a5a4e8d0!2m2!1d14.4799019!2d40.628946!3e0","linkText3":"Como chegar: Pacheggio Carpineto","link4":"https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing","linkText4":"Guia: Chegando de carro"},{"type":1,"slug":"where-are-the-lockers","s1":"Onde est\xe3o os arm\xe1rios para minhas coisas","s2":"Como posso trancar minhas coisas","s3":"Como posso garantir minhas coisas","s4":"onde posso armazenar com seguran\xe7a minhas coisas","s5":"Eu quero usar um arm\xe1rio","humanReadableQuestion":"Onde est\xe3o os arm\xe1rios?","humanReadableAnswer":"Cada quarto est\xe1 equipado com arm\xe1rios para guardar objetos de valor com seguran\xe7a."},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-change-money","s1":"O albergue pode trocar dinheiro","s2":"o albergue pode mudar moeda","s3":"eu quero trocar dinheiro","s4":"Eu quero trocar dinheiro","humanReadableQuestion":"O albergue muda dinheiro?","humanReadableAnswer":"O albergue apenas troca d\xf3lares americanos.  A taxa de c\xe2mbio \xe9 baseada na taxa atual cotada pelo Google, com 5% adicionais adicionados. A taxa ser\xe1 arredondada para os 50 centavos mais pr\xf3ximos. <br><br>\\n\\nPara outras moedas, voc\xea pode considerar usar um servi\xe7o de c\xe2mbio ou retirar dinheiro de um caixa eletr\xf4nico, pois essa pode ser uma op\xe7\xe3o mais econ\xf4mica. <br><br>\\n\\nEm ambos os casos, voc\xea pode preferir usar uma uni\xe3o ocidental.  Nesse caso, o mais pr\xf3ximo est\xe1 localizado em uma empresa chamada \'Caixas de correio etc.\'","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+Guglielmo+Marconi,+Positano,+SA/Mail+Boxes+Etc.+-+Centro+MBE+0650,+Viale+Pasitea,+348,+84017+Positano+SA/@40.6293145,14.4816708,19z/data=!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976673370cab:0x98b978e15152ff66!2m2!1d14.4821508!2d40.630006!3e2","linkText1":"Como chegar: Western Union mais pr\xf3xima"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-us-dollars","s1":"posso usar d\xf3lares americanos","s2":"Posso pagar em d\xf3lares americanos","humanReadableQuestion":"O albergue aceita d\xf3lares americanos?","humanReadableAnswer":"Se voc\xea tiver d\xf3lares americanos, teremos o maior prazer em troc\xe1-los por voc\xea, para que voc\xea possa fazer o pagamento em euros.  A taxa de c\xe2mbio \xe9 baseada na taxa atual cotada pelo Google, com 5% adicionais adicionados. A taxa ser\xe1 arredondada para os 50 centavos mais pr\xf3ximos.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instala\xe7\xf5es do Hostel"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-australian-dollars","s1":"Posso usar d\xf3lares australianos","s2":"Posso pagar em d\xf3lares australianos","humanReadableQuestion":"O hostel aceita d\xf3lares australianos?","humanReadableAnswer":"N\xe3o.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instala\xe7\xf5es do Hostel"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-canadian-dollars","s1":"posso usar d\xf3lares canadenses","s2":"Posso pagar em d\xf3lares canadenses","humanReadableQuestion":"O albergue aceita d\xf3lares canadenses?","humanReadableAnswer":"N\xe3o.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instala\xe7\xf5es do Hostel"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-payment-in-foreign-currency","s1":"posso usar moeda estrangeira","s2":"posso pagar em moeda estrangeira","s3":"O hostel aceita pagamento em criptomoeda?","s4":"posso pagar em criptomoeda","humanReadableQuestion":"O albergue aceita pagamento em moeda estrangeira?","humanReadableAnswer":"O albergue s\xf3 aceita pagamentos em euros. <br><br>\\n\\nSe voc\xea tiver d\xf3lares americanos, teremos prazer em troc\xe1-los para que voc\xea possa efetuar o pagamento em euros.  A taxa de c\xe2mbio \xe9 baseada na taxa atual cotada pelo Google, com acr\xe9scimo de 5%. A taxa ser\xe1 arredondada para os 50 centavos mais pr\xf3ximos.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instala\xe7\xf5es do Hostel"},{"type":1,"slug":"why-is-positano-so-expensive","humanReadableQuestion":"Por que Positano \xe9 t\xe3o caro?","humanReadableAnswer":"Os pre\xe7os dos im\xf3veis em Positano est\xe3o entre os mais altos do mundo, com apenas alguns lugares como M\xf4naco sendo mais caros. Como resultado, o custo de vida em Positano \xe9 relativamente elevado."},{"type":1,"slug":"why-is-the-hostel-so-expensive","humanReadableQuestion":"Por que o albergue \xe9 t\xe3o caro?","humanReadableAnswer":"Durante os meses de ver\xe3o, o pre\xe7o m\xe9dio do alojamento por noite em Positano \xe9 superior a 700 euros. N\xf3s nos esfor\xe7amos para oferecer uma boa rela\xe7\xe3o custo-benef\xedcio aos nossos h\xf3spedes e recebemos feedback positivo. Devido \xe0 grande procura para se hospedar conosco, acreditamos que nosso hostel tem um bom valor pelo pre\xe7o que cobramos."},{"type":1,"slug":"how-much-is-positano-city-tax","s1":"O que \xe9 imposto sobre Positano City","s2":"Positano tem um imposto municipal?","humanReadableQuestion":"Quanto \xe9 o imposto sobre Positano City?","humanReadableAnswer":"O imposto municipal de Positano \xe9 baseado no tipo de acomoda\xe7\xe3o e \xe9 cobrado por pessoa. Por exemplo, o imposto para um hotel de cinco estrelas \xe9 mais elevado do que para um hotel de quatro estrelas. Se dois h\xf3spedes estiverem hospedados em um quarto duplo, cada um deles dever\xe1 pagar o imposto."},{"type":1,"slug":"what-is-city-tax","s1":"imposto da cidade o qu\xea","humanReadableQuestion":"O que \xe9 \'imposto municipal\'?","humanReadableAnswer":"O Imposto Municipal em It\xe1lia foi introduzido atrav\xe9s da Lei do Federalismo Fiscal de 2011, que permite \xe0s C\xe2maras Municipais definir as suas pr\xf3prias taxas e m\xe9todos de cobran\xe7a. O imposto \xe9 cobrado por pessoa, por noite, e dever\xe1 ser recolhido pelo hostel no momento do check-in em nome da C\xe2mara Municipal.  O imposto municipal recolhido \xe9 pago pelo The Hostel \xe0 Prefeitura de Positano uma vez por m\xeas."},{"type":1,"slug":"when-do-i-pay-city-tax","s1":"pagamento de imposto municipal","humanReadableQuestion":"Quando devo pagar o imposto municipal?","humanReadableAnswer":"Se o imposto da cidade n\xe3o for pago antes da chegada, deve ser pago na chegada."},{"type":1,"slug":"how-much-is-the-keycard-damages-etc-deposit","s1":"Hostel pega um dep\xf3sito de cart\xe3o-chave","s2":"Existe um dep\xf3sito para Keycard/Damages/etc?","humanReadableQuestion":"Quanto \xe9 o dep\xf3sito do cart\xe3o-chave/danos/etc?","humanReadableAnswer":"Ap\xf3s o check-in, \xe9 necess\xe1rio um dep\xf3sito de 10 euros por h\xf3spede para cobrir o custo das folhas de cama, uma toalha, um cart\xe3o-chave e quaisquer danos em potencial. Esse dep\xf3sito ser\xe1 reembolsado ap\xf3s a finaliza\xe7\xe3o da compra, desde que todos os itens sejam retornados e n\xe3o haja danos."},{"type":1,"slug":"when-must-i-give-the-hostel-the-keycard-damages-etc-deposit","s1":"Quando tenho que pagar o dep\xf3sito do cart\xe3o-chave","s2":"quando devo pagar o dep\xf3sito do cart\xe3o-chave","s3":"quando quero pagar o dep\xf3sito do cart\xe3o-chave","s4":"Por que devo dar ao albergue um dep\xf3sito de cart\xe3o-chave","humanReadableQuestion":"Quando devo entregar ao albergue o dep\xf3sito do cart\xe3o-chave/danos/etc?","humanReadableAnswer":"Ao fazer o check-in em nosso albergue, voc\xea dever\xe1 fornecer um dep\xf3sito cau\xe7\xe3o. O dep\xf3sito deve ser pago em dinheiro no momento da chegada. Aqui est\xe3o algumas coisas que voc\xea deve ter em mente: <br><br>\\n\\nA cau\xe7\xe3o \xe9 de 10 euros. <br>\\nO dep\xf3sito \xe9 retido como forma de garantia para cobrir quaisquer danos potenciais ou custos extras que possam ocorrer durante a sua estadia. <br>\\nO dep\xf3sito ser\xe1 devolvido integralmente no momento do check-out, desde que n\xe3o haja danos ou cobran\xe7as pendentes. <br><br>\\n\\nEsperamos que isso ajude a esclarecer o processo de fornecimento de um dep\xf3sito cau\xe7\xe3o."},{"type":1,"slug":"why-does-the-deposit-have-to-be-paid-in-cash","s1":"tenho que pagar o dep\xf3sito do cart\xe3o-chave em dinheiro","s2":"Eu quero pagar o dep\xf3sito do cart\xe3o-chave em dinheiro","s3":"Por que devo pagar o dep\xf3sito do cart\xe3o-chave em dinheiro","humanReadableQuestion":"Por que o dep\xf3sito precisa ser pago em dinheiro?","humanReadableAnswer":"O dep\xf3sito \xe9 uma medida de seguran\xe7a, n\xe3o um pagamento. Ele ser\xe1 devolvido em dinheiro no momento da finaliza\xe7\xe3o da compra, desde que voc\xea devolva o cart\xe3o-chave e n\xe3o haja danos. <br><br>\\n\\nPara evitar complica\xe7\xf5es e custos adicionais de administra\xe7\xe3o de dep\xf3sitos com cart\xe3o de cr\xe9dito, solicitamos um dep\xf3sito em dinheiro no momento do check-in.  Isso nos permite manter nossas tarifas sem cobrar uma taxa administrativa adicional."},{"type":1,"slug":"can-i-request-a-bottom-top-bunk-bed","s1":"Eu quero um beliche inferior / superior","s2":"Posso selecionar uma cama de beliche inferior / superior antes de chegar","s3":"Posso pegar uma cama de beliche inferior / superior antes de chegar","s4":"Posso solicitar uma cama de beliche inferior / superior antes de chegar","s5":"Posso selecionar uma cama de beliche espec\xedfica","s6":"posso escolher meu beliche","humanReadableQuestion":"Posso solicitar uma cama de beliche inferior / superior?","humanReadableAnswer":"No nosso albergue, as camas s\xe3o alocadas por ordem de chegada. Isso significa que n\xe3o podemos garantir atribui\xe7\xf5es espec\xedficas de cama, incluindo se voc\xea receber\xe1 um beliche superior ou inferior. Aqui est\xe3o algumas coisas que voc\xea deve ter em mente: <br><br>\\n\\nAo fazer o check-in, voc\xea receber\xe1 uma cama com base na disponibilidade. <br>\\nSe outra cama estiver dispon\xedvel durante a sua estadia, voc\xea poder\xe1 se mudar para essa cama - apenas certifique-se de mover seus pertences para a nova cama. <br>\\nPara garantir que tenhamos uma contagem precisa dos leitos dispon\xedveis, realizamos verifica\xe7\xf5es regulares dos leitos. Certifique-se de manter seus pertences na cama designada para evitar interromper o processo de verifica\xe7\xe3o da cama. <br><br>\\n\\nEsperamos que isso ajude a esclarecer nossa pol\xedtica de atribui\xe7\xe3o de leitos. Se voc\xea tiver alguma d\xfavida, n\xe3o hesite em perguntar."},{"type":1,"slug":"can-i-visit-positano-if-i-have-mobility-problems","s1":"problemas de mobilidade","s2":"mobilidade \xe9 um problema para mim","s3":"Eu n\xe3o posso subir escadas","s4":"Eu n\xe3o posso escalar escada","s5":"Eu n\xe3o posso subir na cama de beliche superior","s6":"estou desabilitado","humanReadableQuestion":"Posso visitar Positano se tiver problemas de mobilidade?","humanReadableAnswer":"Lamentamos informar que Positano pode n\xe3o ser um destino adequado para quem tem dificuldade de locomo\xe7\xe3o. A presen\xe7a de escadas, o espa\xe7o limitado em lojas, restaurantes e caf\xe9s, a falta de instala\xe7\xf5es e as op\xe7\xf5es de transporte limitadas tornam um desafio para quem tem problemas de mobilidade desfrutar plenamente de Positano."},{"type":1,"slug":"what-must-i-do-for-checkout","s1":"como posso finalizar a compra","s2":"Diga-me como fazer o checkout","s3":"como posso finalizar a compra","s4":"eu quero finalizar a compra","s5":"Diga-me como fazer o checkout","s6":"Conte-me sobre o processo de checkout","humanReadableQuestion":"O que devo fazer para finalizar a compra?","humanReadableAnswer":"Por favor, traga-nos os len\xe7\xf3is, a toalha e o cart\xe3o-chave. Coloque os len\xe7\xf3is e a toalha na cesta perto da \xe1rea do bar. Entregue-nos o cart\xe3o-chave para a sala. Neste ponto, a checkout est\xe1 conclu\xedda."},{"type":1,"slug":"what-is-the-first-time-i-can-checkout","humanReadableQuestion":"Qual \xe9 a primeira vez que posso fazer o checkout?","humanReadableAnswer":"O check-out come\xe7a \xe0s 7h30. Se precisar finalizar a compra antes desse hor\xe1rio, venha nos ver na noite anterior. Orientaremos voc\xea no processo de check-out antecipado e reembolsaremos o dep\xf3sito do cart\xe3o-chave. Se voc\xea n\xe3o vier nos ver na noite anterior, n\xe3o poderemos reembolsar o dep\xf3sito do cart\xe3o-chave."},{"type":1,"slug":"what-is-the-last-time-i-can-checkout","humanReadableQuestion":"Qual \xe9 a \xfaltima vez que posso finalizar a compra?","humanReadableAnswer":"O tempo de checkout \xe9 10:30. Por favor, respeite as necessidades de nossos limpadores e garanta que voc\xea fa\xe7a o checkout no tempo. Ap\xf3s esse per\xedodo, eles precisam come\xe7ar seu trabalho.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instala\xe7\xf5es do Hostel"},{"type":1,"slug":"can-i-arrange-a-late-checkout","s1":"solicitar check-out tardio","s2":"solicitar check-out tardio","humanReadableQuestion":"Posso organizar um check-out tardio?","humanReadableAnswer":"N\xe3o oferecemos servi\xe7o de check-out tardio. Nossos faxineiros precisam de tempo para limpar completamente todos os c\xf4modos todos os dias. No entanto, voc\xea pode guardar suas malas conosco at\xe9 as 16h30 do dia do checkout. Para isso, traga-nos suas malas no momento da finaliza\xe7\xe3o da compra para que possamos guard\xe1-las para voc\xea.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instala\xe7\xf5es do Hostel"},{"type":1,"slug":"can-i-store-my-luggage-after-checkout","s1":"guardar bagagem ap\xf3s o checkout","humanReadableQuestion":"Posso guardar minha bagagem ap\xf3s o checkout?","humanReadableAnswer":"Sim, armazenaremos suas malas para voc\xea at\xe9 16:30 no dia da compra. Por favor, traga-os para n\xf3s no tempo de check-out, se voc\xea quiser usar este servi\xe7o.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instala\xe7\xf5es do Hostel"},{"type":1,"slug":"what-must-i-do-for-check-in","s1":"como posso fazer o check-in","s2":"Diga-me como fazer o check-in","s3":"como posso fazer o check-in","s4":"Eu quero fazer o check-in","s5":"Diga-me como fazer o check-in","s6":"conte-me sobre o processo de check-in","humanReadableQuestion":"O que devo fazer para fazer check-in?","humanReadableAnswer":"Exigimos identifica\xe7\xe3o de fotos (como passaporte, cart\xe3o de identidade nacional, cart\xe3o de servi\xe7os ou carteira de motorista), que usaremos para derrubar alguns detalhes. O pagamento da sala, o imposto da cidade e um dep\xf3sito de seguran\xe7a de 10 euros (que deve ser pago em dinheiro) tamb\xe9m devem ser conclu\xeddos. <br><br>\\n\\nDepois disso, forneceremos detalhes Wi-Fi e nosso v\xeddeo de boas-vindas e pediremos que voc\xea assista ao v\xeddeo. <br><br>\\n\\nDepois que essas etapas forem conclu\xeddas, ajudaremos voc\xea ao seu quarto."},{"type":1,"slug":"what-is-the-first-time-i-can-check-in","s1":"Verifique no tempo","s2":"check-in pela primeira vez","s3":"ao fazer o check-in","s4":"registro de entrada","s5":"hor\xe1rio de check-in","humanReadableQuestion":"Qual \xe9 a primeira vez que posso fazer o check-in?","humanReadableAnswer":"O hor\xe1rio de check-in \xe9 \xe0s 15h.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instala\xe7\xf5es do Hostel"},{"type":1,"slug":"what-is-the-last-time-i-can-check-in","humanReadableQuestion":"Qual \xe9 a \xfaltima vez que posso fazer check-in?","humanReadableAnswer":"A recep\xe7\xe3o est\xe1 aberta at\xe9 22:30. Se voc\xea chegar\xe1 ap\xf3s esse per\xedodo, precisaremos coordenar com voc\xea para concluir um check-in fora de horas. Isso exige que possamos receber o pagamento pela sala integralmente (ou seja, se o pagamento ainda n\xe3o tiver sido levado integralmente) e fornecer instru\xe7\xf5es sobre como fazer o check-in quando a recep\xe7\xe3o for fechada. Entre em contato conosco assim que souber que n\xe3o poder\xe1 chegar durante o hor\xe1rio de check-in regular, para que possamos tomar as provid\xeancias necess\xe1rias para voc\xea.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instala\xe7\xf5es do Hostel"},{"type":1,"slug":"can-i-arrange-early-check-in","s1":"Solicite o check-in antecipado","s2":"Encomende o check-in antecipado","humanReadableQuestion":"Posso organizar o check-in antecipado?","humanReadableAnswer":"Faremos o check-in dos h\xf3spedes assim que os faxineiros terminarem de limpar o quarto. Embora garantamos que o quarto estar\xe1 pronto para o check-in \xe0s 15h, n\xe3o podemos garantir que o check-in ser\xe1 poss\xedvel antes deste hor\xe1rio. Podemos guardar malas e oferecer uso de nossas instala\xe7\xf5es a partir das 10h30.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instala\xe7\xf5es do Hostel"},{"type":1,"slug":"can-i-store-my-luggage-before-check-in","s1":"armazenar bagagem antes do check-in","s2":"guarde as malas antes do check-in","s3":"armazenar bagagem antes do check-in","s4":"guardar as malas antes do check-in","humanReadableQuestion":"Posso armazenar minha bagagem antes do check-in?","humanReadableAnswer":"Sim, podemos armazenar sacolas a partir das 10:30 no dia do check-in.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instala\xe7\xf5es do Hostel"},{"type":1,"slug":"can-i-borrow-cutlery","s1":"colher de talheres de garfo de faca","s2":"onde posso conseguir talheres","s3":"onde posso conseguir um garfo","s4":"onde posso pegar faca","s5":"onde posso conseguir uma colher","humanReadableQuestion":"Posso emprestar talheres?","humanReadableAnswer":"Sim, pedimos que voc\xea n\xe3o leve os talheres para o seu quarto. Por favor, devolva-o na \xe1rea do bar/recep\xe7\xe3o e n\xf3s o lavaremos para voc\xea.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instala\xe7\xf5es do Hostel"},{"type":1,"slug":"can-i-use-a-microwave","humanReadableQuestion":"Posso usar um micro-ondas?","humanReadableAnswer":"Por favor, traga-nos todos os itens que voc\xea gostaria de ser microondas e aqueceremos para voc\xea.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instala\xe7\xf5es do Hostel"},{"type":1,"slug":"can-i-borrow-a-plate","humanReadableQuestion":"Posso pegar emprestado um prato?","humanReadableAnswer":"Sim, pedimos que n\xe3o leve o prato para o seu quarto. Por favor, devolva-o para n\xf3s na \xe1rea do bar/recep\xe7\xe3o e n\xf3s o lavaremos para voc\xea.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instala\xe7\xf5es do Hostel"},{"type":1,"slug":"can-i-borrow-a-bowl","humanReadableQuestion":"Posso pegar emprestado uma tigela?","humanReadableAnswer":"Sim, pedimos que voc\xea n\xe3o leve a tigela para o seu quarto. Por favor, devolva-o na \xe1rea do bar/recep\xe7\xe3o e n\xf3s o lavaremos para voc\xea.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista de instala\xe7\xf5es do albergue"},{"type":1,"slug":"can-i-use-a-napkin-paper-towel","humanReadableQuestion":"Posso usar uma toalha de guardanapo / papel?","humanReadableAnswer":"Sim, voc\xea pode solicit\xe1-los na \xe1rea do bar/recep\xe7\xe3o.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instala\xe7\xf5es do Hostel"},{"type":1,"slug":"how-often-is-the-hostel-cleaned","humanReadableQuestion":"Com que frequ\xeancia o hostel \xe9 limpo?","humanReadableAnswer":"A limpeza \xe9 uma prioridade m\xe1xima. Temos uma equipe de faxineiros treinados profissionalmente em tempo integral que trabalham duro para garantir que todos os quartos e \xe1reas comuns sejam cuidadosamente limpos todos os dias. <br><br>\\n\\nSe voc\xea tem um quarto privativo e prefere cancelar a limpeza di\xe1ria, avise-nos. Teremos prazer em acomodar suas prefer\xeancias e garantir que sua estadia seja o mais confort\xe1vel poss\xedvel."},{"type":1,"slug":"should-we-rent-a-car","humanReadableQuestion":"Devemos alugar um carro?","humanReadableAnswer":"Dirigir no sul da It\xe1lia pode ser uma experi\xeancia \xfanica em compara\xe7\xe3o com outros lugares aos quais voc\xea est\xe1 acostumado. Aqui est\xe3o algumas coisas que voc\xea deve ter em mente: <br><br>\\n\\nAs estradas podem ser mais estreitas do que voc\xea est\xe1 acostumado, ent\xe3o seja extremamente cauteloso e paciente. <br>\\nO estilo de condu\xe7\xe3o no sul da It\xe1lia pode parecer ca\xf3tico para alguns visitantes. Tente manter a calma e tome cuidado redobrado ao dirigir. <br>\\nEncontrar estacionamento ao longo da costa pode ser desafiador e caro. Pode valer a pena considerar meios de transporte alternativos, como transporte p\xfablico ou servi\xe7os de t\xe1xi. <br><br>\\n\\nPara solicitar um t\xe1xi, voc\xea pode usar o WhatsApp para entrar em contato com o seguinte n\xfamero em ingl\xeas ou italiano: +39 379 125 6222. <br><br>\\n\\nConsulte nosso guia para obter mais informa\xe7\xf5es.","link1":"https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing","linkText1":"Guia: Chegando de carro, incluindo estacionamento"},{"type":1,"slug":"should-we-come-to-positano-by-car","s1":"chegar de carro","humanReadableQuestion":"Devemos vir para Positano de carro?","humanReadableAnswer":"Dirigir no sul da It\xe1lia pode ser uma experi\xeancia \xfanica em compara\xe7\xe3o com outros lugares aos quais voc\xea est\xe1 acostumado. Aqui est\xe3o algumas coisas que voc\xea deve ter em mente: <br><br>\\n\\nAs estradas podem ser mais estreitas do que voc\xea est\xe1 acostumado, ent\xe3o seja extremamente cauteloso e paciente. <br>\\nO estilo de condu\xe7\xe3o no sul da It\xe1lia pode parecer ca\xf3tico para alguns visitantes. Tente manter a calma e tome cuidado redobrado ao dirigir. <br>\\nEncontrar estacionamento ao longo da costa pode ser desafiador e caro. Pode valer a pena considerar meios de transporte alternativos, como transporte p\xfablico ou servi\xe7os de t\xe1xi. <br><br>\\n\\nPara solicitar um t\xe1xi, voc\xea pode usar o WhatsApp para entrar em contato com o seguinte n\xfamero em ingl\xeas ou italiano: +39 379 125 6222. <br><br>\\n\\nConsulte nosso guia para obter mais informa\xe7\xf5es.","link1":"https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing","linkText1":"Guia: Chegando de carro, incluindo estacionamento"},{"type":1,"slug":"where-is-the-breakfast-menu","humanReadableQuestion":"Onde est\xe1 o menu do caf\xe9 da manh\xe3?","humanReadableAnswer":"Se tiver um plano alimentar, receber\xe1 um email com um link para um menu interativo onde poder\xe1 fazer o seu pedido. Se o plano de refei\xe7\xf5es estiver inclu\xeddo na reserva do seu quarto, o e-mail ter\xe1 sido enviado para a pessoa que fez a reserva. Por favor, pe\xe7a que o encaminhem para voc\xea para que voc\xea possa acessar o menu. <br><br>\\n\\nPor favor, observe que o menu de caf\xe9 da manh\xe3 pr\xe9-pago \xe9 separado do menu de cortesia. Voc\xea pode encontrar um link para este menu abaixo.","link1":"/pt/menu-cafe-da-manha","linkText1":"Menu de caf\xe9 da manh\xe3 pr\xe9-pago"},{"type":1,"slug":"where-can-i-order-breakfast","humanReadableQuestion":"Onde posso pedir caf\xe9 da manh\xe3?","humanReadableAnswer":"Se tiver um plano alimentar, receber\xe1 um email com um link para um menu interativo onde poder\xe1 fazer o seu pedido. Se o plano de refei\xe7\xf5es estiver inclu\xeddo na reserva do seu quarto, o e-mail ter\xe1 sido enviado para a pessoa que fez a reserva. Por favor, pe\xe7a que o encaminhem para voc\xea para que voc\xea possa acessar o menu. <br><br>\\n\\nPor favor, observe que o menu de caf\xe9 da manh\xe3 pr\xe9-pago \xe9 separado do menu de cortesia. Voc\xea pode encontrar um link para este menu abaixo.  Fa\xe7a seu pedido pela manh\xe3 na \xe1rea do bar.","link1":"/pt/menu-cafe-da-manha","linkText1":"Menu de caf\xe9 da manh\xe3 pr\xe9-pago"},{"type":1,"slug":"what-time-is-breakfast-served","humanReadableQuestion":"A que horas \xe9 servido o caf\xe9 da manh\xe3?","humanReadableAnswer":"Os pedidos de caf\xe9 da manh\xe3 podem ser feitos a partir das 8h de cada dia.  <br><br>\\n\\nOs \xfaltimos pedidos de caf\xe9 da manh\xe3 s\xe3o atendidos \xe0s 10h30. <br><br>\\n\\nSe tiver um plano alimentar, receber\xe1 um email com um link para um menu interativo onde poder\xe1 fazer o seu pedido.  Certifique-se de usar o menu para fazer seu pedido no dia anterior, ou seja, pe\xe7a o caf\xe9 da manh\xe3 de ter\xe7a-feira na segunda-feira.","link1":"/pt/menu-cafe-da-manha","linkText1":"Menu de caf\xe9 da manh\xe3 pr\xe9-pago"},{"type":1,"slug":"what-are-meal-plans","humanReadableQuestion":"O que s\xe3o planos de refei\xe7\xe3o?","humanReadableAnswer":"O albergue oferece planos de alimenta\xe7\xe3o, que s\xe3o a forma mais barata de pedir comida e bebida.  Consulte nosso guia de plano de refei\xe7\xf5es para obter mais informa\xe7\xf5es.  Venha visitar-nos e fa\xe7a o seu pedido de plano de refei\xe7\xf5es na zona do bar."},{"type":1,"slug":"i-have-an-emergency-and-the-reception-bar-area-is-closed","s1":"Eu tenho uma emerg\xeancia m\xe9dica","s2":"Eu quero ajuda e tudo est\xe1 fechado","s3":"me ajude","s4":"eu quero um m\xe9dico","s5":"eu tenho uma situa\xe7\xe3o de emerg\xeancia","s6":"o que fazer em uma emerg\xeancia m\xe9dica","humanReadableQuestion":"Eu tenho uma emerg\xeancia e a \xe1rea de recep\xe7\xe3o / bar est\xe1 fechada.","humanReadableAnswer":"Em caso de emerg\xeancia, envie-nos imediatamente um WhatsApp para o seguinte n\xfamero de emerg\xeancia: +39 392 929 3384. Algu\xe9m da nossa equipa ir\xe1 ajud\xe1-lo o mais rapidamente poss\xedvel. Por favor, n\xe3o hesite em pedir ajuda se precisar. Sua seguran\xe7a \xe9 nossa principal prioridade."},{"type":1,"slug":"where-is-the-nearest-cashpoint-and-will-it-charge-me-a-withdrawal-fee","s1":"onde posso conseguir dinheiro","s2":"onde posso encontrar um banco","s3":"Eu quero pegar dinheiro","s4":"onde posso encontrar o caixa eletr\xf4nico mais pr\xf3ximo","s5":"como posso encontrar um caixa eletr\xf4nico","humanReadableQuestion":"Onde est\xe1 o caixa mais pr\xf3ximo e vai me cobrar uma taxa de retirada?","humanReadableAnswer":"O caixa eletr\xf4nico mais pr\xf3ximo est\xe1 localizado a apenas 70 metros (210 p\xe9s) de dist\xe2ncia e n\xe3o cobra nenhuma taxa de saques.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1Et1Ux3AQRsWR4tEoDututva66CmFN0vWvW3fLTjT3GM/edit?usp=sharing","linkText1":"Como chegar: Multibanco/Caixa Multibanco"},{"type":1,"slug":"where-can-i-change-money","s1":"Onde posso trocar dinheiro","s2":"onde posso trocar dinheiro","s3":"Como posso mudar dinheiro","s4":"Como posso trocar dinheiro","s5":"Onde est\xe1 o lugar mais pr\xf3ximo para mudar de dinheiro","s6":"Onde est\xe1 o lugar mais pr\xf3ximo para trocar dinheiro","humanReadableQuestion":"Onde posso trocar dinheiro?","humanReadableAnswer":"Voc\xea pode trocar d\xf3lares americanos no albergue. A taxa de c\xe2mbio \xe9 baseada na taxa atual cotada pelo Google, com acr\xe9scimo de 5%. A taxa ser\xe1 arredondada para os 50 centavos mais pr\xf3ximos. <br><br>\\n\\nSe preferir, o Western Union mais pr\xf3ximo est\xe1 localizado em uma empresa chamada \'Mail Boxes Etc.\'.","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+Guglielmo+Marconi,+Positano,+SA/Mail+Boxes+Etc.+-+Centro+MBE+0650,+Viale+Pasitea,+348,+84017+Positano+SA/@40.6293145,14.4816708,19z/data=!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976673370cab:0x98b978e15152ff66!2m2!1d14.4821508!2d40.630006!3e2","linkText1":"Instru\xe7\xf5es: caixas de correio etc.","link2":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText2":"Lista: Instala\xe7\xf5es do Hostel"}]}')}}]);